外國人點睇？ Be humble 睇睇reddit外國人對813機場示威的意見

721 元朗黑夜恐襲市民
85 社區主任中3刀 點計
叫佢地follow下先前發生既事先

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

點解要follow?
法國黃背心示威、烏克蘭廣場革命香港人又有幾關心？
人地幫你只係人情並冇義務。
特登阻人上機人地仲點會俾人情你

人地外國人,做咩要follow你呀,,都話左佢地只會睇到你現在做咩。

有無中文總結 方便大家

所以佢地都無太harsh 認為我地係比起對面係有higher standard
要冷靜啲 唔好做金毛四眼做的野
落難popo個度 可能救返人就走人
可能佢地係咁expect

個下 圍係反人道 但最後無事
反而事後佢被點新聞拍左段片訪問
CUT頭CUT尾又被 輿論機器拎黎用
佢其實都係和理非 正義地出手
但大家唔好忘記 真係恐怖勢力同手法 係邊個策動
今次無前線岩 要反思 一定要 加上琴日在場 好多人其實對身邊既人都不信任 前線唔係軍隊 無受過咩訓練 又唔係100%集體式行動
與其係咁 不如以靜制動

其實就係咁

咪on9啦要外國人自己睇呢樣睇個樣。
要人支持你仲要人自己做功課？

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

啱呀
黃背心烏克蘭實際發生緊果陣我都冇follow
同埋衰啲講法國烏克蘭既野關我咩事呢
最多都係知政府仆街軍佬仆街

調返轉外國人一樣係咁諗架咋

話咗用本地人思維套用去外國人點諗死撚得
人地撚知個context?
只係覺得你咁做好核突
仲要成班圍爐打飛機自我感覺良好

晒鳩氣啦，佢地的論點同港豬有咩分別？我支持你但係唔好影響到人囉唔好用暴力囉

重有全世界支持你又點？咪又係食花生，贏左恭喜你，輸左咪I feel sorry

睇資訊多數都係單向接受先， 好易就先入為主
所以向外文宣好重要

尋日過去左， 聽日做番好就ok
一齊努力

人地其他國家嘅人吖嘛， 正如連登好多人鍾意trump， 美國好多人唔鍾意佢。 我哋唔會理佢做咗幾多PK嘢 , 只會因為佢對抗中國而鍾意佢㗎嘛。
我哋都只會睇到關自己事嘅嘢。

節錄佢幅相入面嗰個外國記者講嘅嘢

其實都睇得出佢知道而且理解示威者點解咁做
但唔係個個外國人都跟到咁貼
呢幾日應該多啲同外國人解釋係乜嘢令到琴日嘅人咁憤怒 而且要承認琴日有做得唔好嘅地方 攞返佢哋嘅支持

外國真係有議員支持 包括香港人權法案
你搞到樣樣衰衰 人地會處於尷尬位
我諗個重點係對準個政權定人民鬥人民

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

當然啦
鏡頭無睇到的時候 大家點做就無人理了

外國著名YouTuber想出片講香港!!

依D就FOLLOWUP啦
要全面俾料外國人
有D人仲係無注意過
唔圍都圍左 所以前線一定要反思.
2點後直頭唔入得
假設王丹講得岩 : 六四學生中計, 製造中共鎮壓口實. 相信香港示威者的理性
機場依個戰線係被西環整閪左 先夾機管局 對外取消實質仲飛到
搵人搞事就話暴力恐怖主義
對外國人文宣要搞!

呢個真係好大問題

D豬閪話唔洗外國支持

當年烏克蘭都要啦